# Meteoritos

***
Meteoritos es un juego del tipo shmup 2D para PC donde debemos controlar la nave comandada por N-Pilot para escapar de los enemigos y llegar hasta los rele de masa que nos conducen a otras galaxias. Ten cuidado con la lluvia de meteoritos, las naves enemigas que custodian las bases, las que pueden aparecer en cualquier momento y muchas cosas mas. Sirvete de tu disparo principal, tu rayo secundario y tu escudo, pero no olvides que estos ultimos deben recargarse en las estaciones de recarga.

Este juego sirve como base para el curso "Desarrollo de Videojuegos" donde se aprenden las nociones intermedias y avanzadas de la creacion de Videojuegos (OOP).
***
***Engine:*** Godot v3.2.2

***Lenguaje:*** GDScript

***Plataforma:*** PC

***Genero:*** Shmup
***
